VIX 爆上25 道指又暫跌600幾

道指暫跌600點
跌多過琴日嘅就留名等睇港股低開>1000點
華資大戶自身難保

*跌多過上星期

跌750了

盤中曾跌1500點 道指24000穿左一野

聽朝一開市幫牛仔執骨都似